140萬之決擇 - BMW i8 vs 拉利458

i8定拉利458

我都知i8好多野要屌

個窗落唔曬，冇memory seat
過百萬既車得362hp，連D喉聲都係假既
想賣返出去市場都比較窄
但講外型真係好撚futuristic
充滿科技感同未來感
甚至10年後渣出街都唔會覺得過時
$0·9 一公里拎黎做daily car都得

拉利458就唔多洗講
維修保養油費貴好多
（雖然買得都唔差個D，不過少數長計都係一筆）
過多十年個價應該都可以企硬80～100萬
其實自己真係好鐘意i8
但真係太多理由去買其他
加多少少可以買全新m850i
唉，有冇i8同好可以傾下i8除左外型仲有咩殺食既地方

百幾萬不如正正經經買啲 benz bmw跑 波子
大把選擇

不過要揀一定係i8

m850i都好正
但個價一定跌得好快
同埋講外型同上一代6系差唔多除左長D之外
benz同波子興趣都不大
始終有個超跑夢想圓
人生bucket list其中一項

為圓夢一定拉利458

呢句真
一步到位

咁平都要揀？

希望呢兩三年內可以達成
但真係好鐘意i8

兩三年後488都得喇

i8啦
由嗰時睇Mission Impossible已經愛上左佢
雖然嗰架係概念版

希望你到時仲揾到行得走得既i8

屋企人始終有一種「有錢要買樓先」既心態
如果唔係考慮要供樓同埋供車既壓力一早買左
其實我真係好想租間村屋連泊車位
出入渣i8

原廠舊電八年保養
2023年之前都有保
同埋寶馬係多細藝野整
但係要整既話又唔係難

冇記憶座椅呢樣真係好戇鳩

5年以上嘅bmw都敢買

自己個部全新買到而家都10年啦
拉利rebuild波箱一定貴過bmw由頭執過

香港寶鹿技師整到屌晒鬼，買左要準備多D budget 揾人整。

有經驗就唔講啦
換電都係有限錢
其他嘢應該同其他寶馬差唔多咁整

可能我覺得玩得二手拉利就唔同咗計法

btw為操控玩樂唔想煩呢個budget 我可能會揀718 gt4 末代棍NA

拉利始終係拉利，雖然兩架都係馬

I8就唔知啦
I3 有d低能bug差唔起部車

真係唔明點解有人鐘意i8
又唔快無聲無畫樣又唔係好過人

I8 係靚，但140萬唔會買佢囉，老麥考唔考慮？

8就8啦 R8
458超跑同級 性價比最高

唔考慮625c

你鐘意i8 咪買i8
不過呢d 超號你都唔洗諗daily
唔好渣 唔好坐 泊街又驚花

911 GT3 or Cayman GT4

I8都只係用4pot

其實都知玩得拉利既話每年幾皮野淨係保養走唔甩
唔知點解對波子興趣真係不大，可能外型上唔夠惡
揸過朋友部cayman S，有種太舒服既感覺
不過未攞過黎劈彎，佢話入彎好舒服

我都知單論保值寶馬完全比唔上架喇
15年車去到今日已經跌左一半
但同時稀有度來講香港真係好少有
自己唔係幾想同其他人「撞車」

好似出年會有i4，到時整會容易D掛

你講既缺點我全部都知
但作為寶馬第一架價錢上定位既超跑
成個外觀真係好撚劃時代

老麥內飾麻麻地
同埋跌價跌得幾犀利
12c一球樓下搞得掂

自己個人覺得個內籠麻麻地

我本身有一部daily
買得都係預星期六日揸下入去赤柱咁
矮車身其實都坐慣左
太多已知缺點好需要比自己多D理由去買i8而唔係458

真係對波子冇感覺

362hp可能寶馬都覺得唔夠力唔需要用6pot

我諗你無坐過458啦 揸同坐都舒服喎

緊係458完夢啦最後na v8 mid engine價唔會點跌
係預多少少錢保養萬五一年同買返原廠玩幾年換車幾正

不過我無揸過i8同埋係有bias

你落老蘭 一個揸i8 一個揸458
你覺得啲女會上邊部車？

村屋擺拉利 勁

718 又有返直6 計 可能又多左玩樂價值

Dennis Enviro 500 facelift

Sor 平6

始終波子係公子哥兒車款，玩aggressive款就唔會係波子架喇
單講外型就i8既、但整體連品牌458勝10條街喎

寶馬同拉利比

最貴波箱（用ZF 已經好少壞），車腦，都係2萬左右，換左又玩多4-5 年，

ABS，電子油門，水箱，胎壓，果D幾千唔算貴

講外型i8真係唔會輸喎
輸係輸硬件
蝴蝶門喎
我過左拎部車食女個年齡喇
真係買來開心但求一圓自己細個既夢想

之前見過D偏遠村屋單幢好平

其實你自己都有答案啦,仲問乜鬼

兒時夢想又點會係i8

458最後v8 NA呢樣真係好抵屌
我都同意個價跌都唔會跌得好多
唉越睇越少理由買i8

成日都覺得波子唔望個屎忽既話分唔到車款

車既野女人識條鐵咩

超跑夢囉冇話邊部既
但接近10年前出i8概念圖既時候已經好想要

86再勁都只係一架86

I8 跟本入唔到超跑氣派
會後悔

你 keep 得好部 458 有機會升添
有得揀買 R8 都唔會買 i8

R8買部40 50既牛肺玩下算

i8真係好多致命傷
唉

算啦如果買既應該買458先
等i8再跌下價先

調返轉想問下大家
i8係大家心中依家幾多錢你係會覺得值得買？

拉利只可以搵林寶比
你起馬降左2個品牌級數黎比

80萬
呢架嘢啲電去得快，
而且一低電就會慢過335i

咁不如買458揸一排再轉i8，我諗拉利NA車個價應該硬過i8

458

我諗到最後i8我都會買
但都係再等佢跌一跌價先
始終係第一次對一部車有wow好想要個種感覺

冇電就得返231匹

買隻PATEK PHILIPPE 好過

買M8仲正啦

其實係BMW當初傻傻地
點解要塞B38落去
放B48咪幾好

一定係458

唔係渣一下就叫舒服
我係指in general 超跑唔會拎黎DAILY
避震硬，視線低，泊車麻煩

唔係渣落舒服既車

458真係一部經典拉利

之前好似睇過係有i8 M

最緊要自己鍾意

既然你本身都有選擇仲點解問人呢
唔好話i 8 就算新款nsx一樣 比我都選ferrari

488 pista

都唔洗點諗啦下化
買得起呢個價位都會預鬆d維修費
一定係買458唔洗諗

I'll purchase the former in January or February.

點會唔係458

係咩原因令你選擇i8

lamborghini GALLARDO 400K有部

458搵私放一百頭而家都可能買到
i8真係唔覺得型 玩得超跑諗R35都未必諗佢
要比較458既話拎部12c比好過

我唔知140萬對你黎講算唔算錢
不過我想屌醒你
第一你又唔係溝女 洗撚買咁貴既車咩 代步就買架suv算啦
第二 係香港除左高速公路開得快d之外 有幾何開得快架車
第三 保險 油費貴到仆晒街
第四 架車越來越唔值錢 最後都係變垃圾廢鐵

當然 以上係窮人限制思想

458Last V8 NA MR Ferrari

買呢部我寧願買牛肺R8

i8只係超跑價格，Tesla味道

1. 我依家都已經有兩部，1代步 1假日，全世界應該冇幾多個人買supercar代步

2. 其實真正好玩既路從來都唔係高速公路，石澳大潭水塘赤柱鹿頸呢D先係大多數人chill drive既地方

3. 每年保險都已經近一皮，假日個部4800cc，油費可以出公司數

4. 好似你買部iPhone咁都係越黎越唔值錢，同樣道理啫

結論 當你負擔得起既時候你就明有D童年既夢一定要圓

Tesla 都不如啦慢撚過TTRS

RS?
低電量嗰陣Golf R都夠做

大把，我條村都有兩架

寧願 Tesla P100D 都唔要 i8啦

btw 你問緊 iphone 同startac 比喎，點比較呀，你鍾意懷舊技術就買拉利，鍾意新技術就電車啦

再唔係，球幾啫，why not both? 少少錢買晒唔好煩

i8最多咪慳牌費油費 廠根本就唔當佢係超跑
再落一級 alfa 4c 同lotus exige 都爽過佢

樓主，我放緊部458
有無興趣黎睇下？

末代NA V8

認真？
咩色幾首同幾多km？

i8!
老闆兩部都有
458賣左但仲keep住i8
i8真係好型

利申: 唔識engine嘢，純粹睇外型